被好朋友表白

被好朋友表白真系好痛苦既事 唉

系你老...

？

兩個都好痛苦

巴打試過？ 係極度痛苦

ching講多d 想聽

有相同經歷？

其實聽其他人講佢好鍾意我 所以我根本都唔知點算好

你根本唔鐘意佢 完！

試下比佢屌得開唔開心

但做朋友就一定會有少少好感既

點解一黎就要屌呢

系你老母

你老母係你好朋友？

繼續扮無事做朋友！

係
我好憎大陸哩
絲打點睇？

但佢好似想繼續追我 好難扮無事 唉

你係咪覺得一啲發展機會都無

我都鐘意左個好朋友
表白之後佢害怕到唔願意再見

其實就覺得甘樣做好朋友都唔錯 有諗過既 但唔敢踏出呢一步 想再睇定d先

其實點解要甘衝動表白呢

如果係咁 一係同佢講 你想再相處吓 但又好似收兵

唔知
Block晒所有contact
宜家每日都難過得想自殺

最憎啲岸鳩不自量力表白，擺明眼你唔上眼架啦，仲ff自己有機會，認為講就有機，唔識就一定無機！屌你老味咩，咁想表白同你老母表啦，啲柒頭一定要狠狠reject 佢地, 唔好比呢班契弟有幻想

係 就係唔想有d甘既感覺

甘為左佢 又唔值得

如果係唔熟既人表白就真系甘啦 但系好朋友又唔同講法 唉

好朋友都要屌柒佢。以為好朋友就可以有友情加乘有機會，叫佢老味食屎岩架喇

其實直接同佢講無feel , 0%機會， 永遠唔會鐘意佢，等佢完全明白無可能！ 派好人咭或者講得唔清楚，男仔又會幻想自己改善左一d 野就會有可能！ 當然講到咁盡就唔好轉頭又話鐘意返個男仔

想聽下俾人表個邊嘅感受

難得有人待我這麼好
如此照料週到 何事我又要讓人最苦惱
明明知有人待我這麼好
如沒有信心接受到 難道詐不知道比較好
或者可以好友般 跳陣舞

唯有扮唔知

佢一直都係對我最好既人
陪我度過好辛苦既階段
我有抑鬱，一直都忘記唔到佢

感情呢家嘢太複雜 萬一之後鍾意番佢就

因為係好朋友 太絕情既拒絕說話更加講唔出口 唉 但又唔想無啦啦無左呢個好朋友 唉

甘做咩唔搵番佢啊？

會因為咁唔開心到喊？

如果你都有好感可以慢慢試
冇好感直接拒絕等佢接受

屌你咩 人地就係唔撚想再拖呀 人地就係想同你一齊
朋友可以拖手？可以錫？ 可以有將來？

你係當人地係好朋友就更加應該同人講清楚啦 你估全世界得你一個女仔咩

我就係衝動表白果個 佢講到明唔想識咗一陣就拍拖 想了解大家多啲

佢block晒我既contact

嘩屌你 噉撚仆街嘅你 又唔係鍾意人 又唔同人講
係都要令對方誤以為自己有機 hold住人
拎盡人地溝你嘅時候俾嘅著數
去到最後 你搵到個好碼頭 人地已經浪費咗幾年青春喺你度

巴打你似乎需要睇心理醫生多啲

都覺得個心好唔舒服 都有既

都岩既

我會呀

甘結果點啊

咁佢對你黎講朋友個地位有無變到

梗係有

佢認咗鍾意我 不過就話覺得大家都未夠熟 想再識耐啲先拍拖 佢講到明唔想拍散拖

你控制唔到人地愛唔愛你 但你可以控制到自己 令自己變得更好 先可以吸引到人

唔應該表

上星期日同女仔好朋友表白完，冇lu，叫完咗件事。本身驚唔講會後悔。講咗好似仲後悔。繼續keep住做好朋友又好似比以前尷尬咗，唔做朋友自己又做唔到⋯

啱架啦 唔拖唔水先on9
明明鍾意 又扮朋友 一野斬纜算啦

甘都可以試下既 但就應該唔會長久啦 感情呢家嘢真系靠培養

點解覺得唔會長久？

唉 真系會好尷尬 尤其今日表完白 聽日見番面都咪話唔尷尬

感情呢家唔急得 再識耐d反而會無左中意既感覺 呢d都真系好睇feel

系系系系你老母咩
甘甘甘甘你老母咩
樓主文盲唔好出post啦
between, 成個post3頁得一個屌, 真係唔可以睇少支那腥港人數量..

講真做咗朋友咁耐你哋夾唔夾你實知㗎 又對人有啲好感，你覺得夾得埋嘅咪試下囉

點解 同埋有咩改變

起碼無之前咩都講個種關係 好似講咩都要就住就住甘

而家睇親感情post硬係覺得都係gay post

係咪gay

我就係咁既諗法....但佢要堅持自己原則...

如果對方同你漿佢都努力放低緊 好想做返以前咁frd 你會唔會迎合佢
定都係覺得好唔自然

講真你有冇猶豫過接唔接受先 或者幻想過同佢一齊會點 有既證明都有空間發展 冇就算啦
btw唔好以為唔理就一定繼續做到朋友 可能性都幾低 同埋你真心當佢fd既 有冇諗過同佢斬纜可能對大家最開心 無謂令佢辛苦啦

識咗人幾耐先 如果係耐嘅就你唔好彩 冇咗個咁耐嘅好朋友

點知係 原來沒有 從來都沒有

甘你老母咩
睇得好撚辛苦

甘你老母系你老母

mk妹死返5p啦

屌你D 5P mk 妹都係諗住收兵, 咪扮哂野話睇定D, 一有靚仔出現就撲埋去啦, 好心你冇諗住拍咪早D 放手, 人地唔洗再浪費時間

自己拒絕咗人哋先 但之後仲有聯絡
先發現自己好似鐘意咗佢
但唔知佢點諗